中國成為歐盟最大貿易夥伴

歐盟歐盟統計局：去年中國超越美國成為歐盟最大的貿易夥伴 歐盟統計局15日發佈的數據顯示，去年（2020年）中國與歐盟商品貿易額約為5860億歐元，成為歐盟第一大商品貿易夥伴。同期，美國與歐盟商品貿易額約為5550億歐元，為歐盟第二大貿易夥伴。去年歐盟對中國出口貨物2025億歐元，同比增長2.2%；從中國進口貨物3835億歐元，同比增長5.6%。受新冠肺炎疫情、「脫歐」等因素影響，去年歐盟對英國出口貨物下降13.2%，從英國進口貨物下降13.9%，英國現為歐盟第三大貿易夥伴。

奶啊奶啊奶

中國牛B!

再嘈買撚埋你成個希臘做省

貿易逆差有成1800億都奶共
冇得救

EU